覺唔覺剪完柒頭話自己訓著左好撚虛偽

明明望住髮型師剪，唔滿意又唔夠膽出聲
剪撚完周圍同fd講自己訓左，醒返就咁柒

有無咁撚眼訓rh

（冇圖）俾人剪到成個戇鳩仔咁

話你呀

正皮唔留言係咩心態

挑,直接同佢講啦,在連登講有撚用

你又知我無